今日比人炒左

話說早幾日大老細巡場先知有我呢個位
本身自己係part time助理
全職請曬人

然後今日佢同我經理講無預我呢個位
要即日炒9我
然後我畢業就失業
好撚sad

快啲再揾工啦 12月停保就業 又有一堆人出黎同fg搶

是但啦 part time

唉仆街啦，咩爭呀同啲老野

我一個星期返5日架屌

name and shame

工建辭

去學跳舞

去中武肺拎5000

仲打算之後好型咁話唔撈，易家比人直接收皮

係阿姨我不想努力了

咁咪 on 居囉
車錢都蝕埋 私人時間又無埋

無左仲好 搵過另一份

你老細都係為你好，收pt價錢但返ft時間

新一班fg都黎緊

炒你有無賠錢？

屌 pt姐

份工hea到爆
得一個鐘頭係做公司野
邊度仲有啲咁Hea嘅工
返兼職但係拎緊出邊文員全職嘅人工

其實我一個月人工同而家文員全職一樣
仲要hea到hihi

仲要年尾先俾人炒
最難搵工嘅時候。。

所以咪炒囉 著數左咁耐仲想點

梗係冇啦，兼職炸
有早一個星期同我講已經偷笑

係返全職更既pt
一星期返足五日架屌

唔怪的老細炒你

btw 間公司都幾 on9

如果係私人公司既話 應該要炒埋你上司先係

冇諗過喺年尾之前就俾人炒
年尾搵工好撚難
同埋完全未有心理準備無啦啦俾人抄

樓主好慘。。。

加油！

生活艱難，但天無絕人之路。

個老細平時都唔知我做嘢咁Hea
都唔知得罪咗佢啲咩
第一次見我之後就話炒我
死廢老

今日話大灣區有工開 就睇你夠唔夠膽

咁撚大間物管公司都話要炒我一個兼職
佢都戇鳩鳩。。。
要炒就炒晒成個管理處啦屌佢

然後中埋武漢肺炎返嚟多咗$5000

當你真心
pt 返夠一定時數已經會有有薪假
佢即炒你點都有得賠
好似係

未必係因為hea 係因為你既野可以分埋俾全職做 仲可以出少一份糧

依家好迷惘啊

唔知點算好

遲d可能免費幫你打埋疫苗

呢個堅。。。
因為本身全職已經請晒
但全職得兩個人

過哂418 就有勞工假年假，不過計返比例，但無有薪假。詳情可以打上去勞工處問。

開公司名

俾你返到七日都好 咪又係pt

諗諗吓中咗武漢肺炎拎住$5000然係賣口水比想要$5000嘅朋友仔都好

證明一係佢係細公司 一係真係無咩野做 唔洗禁多人手

我係外判公司嚟㗎
濕鳩物管外判

我係外判比呢間公司
所以點會有得賠呀
因為唔係外判炒我

其實啲同事同自己都當左係全職
無啦啦要同啲同事講拜鳩拜真係堅傷心

開名啦屌

出名嘅物管公司！
300幾個單位但係得兩個人做管理處
然後仲要炒埋我呢個兼職
到底有幾撚窮啊屌

做呢啲幾錢粒鐘?

70蚊一個鐘啊
其實計返條數每個月收嘅錢真係同出邊全職文員差唔多

禁窮叫你2個同事小心d12月後俾人炒

當你既工作量只係需要1粒鐘就做得晒，比我係老細都炒你啦，是但搵條友都做得晒你果份，佢又可以慳返筆出少份糧，對公司又無影響

岩啦 一月申請去英國
由英國出發啦

本身係咪hea 工先，係就冇所謂啦

因為根本無預你位lor

去建興大廈都得

都幾正喎,我而家返緊嗰份都係pt嚟,又係成日冇野做,尋日成日基本上冇做過野咁滯,不過啲同事幾好人,上頭又係比啲ft野我做學下野,不過可能係想我做到變熟手技工請我做ft,但人工得60蚊粒鐘

間公司連part time位都要慳應該好唔掂

hea到咁，難怪要cut啦

食屎啦嗰兩個死藍絲
放長雙眼睇佢哋幾時死

咁咪間外判要賠俾你囉

問題係個老闆今次第一次見我咋
佢點會知我平時係9fingfing

向大亞灣出發算啦
嗰邊請畢業生啊
靠政府唔怕

就係Hea先有所謂
出邊邊有呢啲咁Hea嘅工又收緊全職嘅錢

唉屌，咁當初就唔好俾希望我話有機會做到出年啦

仲請唔請人啊
而家迷惘到想喊
仲要年尾先俾人炒真係慘到仆街

合約點寫通知期？
有冇做多個四星期，每星期多過18個鐘？

正常炒pt 唔想賠錢，頭六日唔使你返工，第七日要你返工，咁就唔算係即炒先唔使賠錢

係大型物管公司
但係啲budget 少到仆街
都唔知係咪自己私吞啲管理費

有冇好路數介紹俾我呢個失業FG

樓主邊行???

外判公司無炒我呀
不過我冇工返咁解姐

人工幾多先

office位???

我係外判比呢間濕鳩物管公司
所以外判嗰邊其實冇炒我
不過佢嗰邊都冇其他工比我返
同炒我冇分別

濕鳩物管

一個月返足五日有13000-14000架

唔驚啦，我遇過好多人grad咗都係返下pt玩返一兩年先出黎搵ft

係呀！
300幾個單位但係公司請兩個管理處全職
然後而家仲要炒鳩我呢個兼職
個盤開咗半年炸嘛屌

宜家呢個時勢好難搵工呀
仲要年尾撚有公司請人

咁唔怪得啦 請個full time好過

冇喇冇喇
佢全職得兩條友已經請晒

物管出名黑暗冇計，樓主加油

我都想俾老細炒

可唔可以問下點解要揀物管???

真係完撚全冇人情味
返咗一年有多
然後老細一句話炒就炒
個經理又成隻死狗咁聽晒話

都係上年未畢業嘅時候朋友帶我入去
入到去發現完全冇嘢做
鳩下鳩下聽電話又一日

正想講呢句

轉營，真心
希望你揾倒份更好

有返啲人情味早兩個星期同我講都好呀

係有冗員感覺

嗚
而家好撚迷惘
返埋下個星期一就收皮

其實成個管理處全部都係冗員
係都要搵我黎祭旗
祭還祭早兩個星期通知都好

我都返緊hea到爆文員 返9-6 實際做嘢時間最多都係兩個鐘 又冇皇管
人工低得50蚊個鐘不過返得好開心

做住地盤文員先囉
做返幾個月，之後再搵工

仲請唔請人啊？
可憐下我呢個FG

FG終於明白社會嘅殘酷

有諗過㗎
Hea唔hea先

你等佢地俾人炒 再apply過做全職

好難講 睇你負責咩位

冇
唔好同我爭飯食
返足一個月20日都係得8000蚊

我都pt
百幾一個鐘 朝10晚5返3日
2日homeoffice

你好等錢洗咩咁急搵工份工應該夠人呢度係我個fd介紹我入嚟,send咗份cv之後連公司都冇上過phone interview見完直接開工hea到仆街

APO 唔夠萬四蚊 仲要part time乜保障都冇
出面嗰個保安知道你收幾錢 喺度笑鳩你

唔想再入呢間公司啦
最大粒嗰個真係好仆街
見我一次就話炒鳩我

做最低級員工得未

8000。。。
點生存到㗎
做咩唔搵全職嘅？

求介紹！
可憐下我呢個FG
俾個機會我坐你隔離做同事

樓主做邊行

好等錢洗呀
遲吓要搬屋
FG但係每日三餐同乜春乜春費都係自己比
無啦啦失業好迷惘

我都係FG 老細好似唔夠budget了

細公司?

應該過唔到下年
準備被炒

係 寶兒 我不想努力了

烏鴉口

大公司嚟㗎

一齊做失業嘅大家庭啦

康x
可唔可以介紹我入去做
自問做嘅嘢同全職一樣囉
不過人工收最低仲要第一個就炒鳩我cut開支

你既作賊心虛既眼神

做邊行 讀咩科呀

抵撚死

咁一定係第一個炒FG
其他老屎忽就坐喺度打機

Sor FG就業中

炒人炒到仆街呀
師兄做邊間有冇得介紹

條友一入到黎我已經扮公

做物管，讀BBA

有冇得介紹我加入你個大家庭

Pt就算撚數啦

冇 公司夠人了
但請PT OFFICE 清潔

part time真係話炒就炒，仆街老細咩都唔使賠
希望樓主快啲搵到工

邊間呀 我都物管

得300幾個單位都請兩個 🐼

而家連少少錢都賺唔到正式失業

其實物管真係冇嘢做
我嗰兩個全職都係每日喺度打機

仲要冇得開心過聖誕
衰收尾

康x
有冇好路數介紹？

港基

最少三年經驗
我得一年炸

PA 係大學生就做得

你男定女

師兄係咪喺入邊做緊？

女呀
但真心我覺得工作能力勁過啲全職廢老

無撚有錯

求介紹
做你同門師妹

樓主諗住做番同一行？我識人話醫管局同大學都請文職，有興趣可以試下
利申：佢已經in咗，唔知請幾多個

可以幫你問吓既

你大學生定hd生

大學生呀
師兄交換TG傾好無

想做返物管啦
因為發覺完全冇嘢做

清楚自己想做邊行係好事
樓主加油

但係年尾先無啦啦俾人炒真係喊出嚟
俾我過埋今年都好呀屌佢

加入狗隊 替天行道

等我中咗武漢肺炎先入去

錢有拎翻都唔要 你咁奇怪嘅
仲要自己比藉口自己

仆街老細

我同你處境差唔多
留個tg?

你係叫我留定師兄留TG
我正式加入失業大家庭

巴打你呀

或者我留啦

搵d 輪班工，一定有位

做咗幾耐

今年返得幾多搵得幾多就最好
上年grad
買美股既低位機會黎 呢一年好機會
我見到武肺令到大跌果下想要錢入市
去左做藍領
錢唔多但到而家有五十萬
下年應該有少少時間比你入市

正常啦

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

例如？

做咗一年零三個月啦屌佢
返得仲多過啲全職

我唔要呀

咁有冇連續4星期 每星期最少18個鐘？
如果有 就叫佢賠代通知金
合約冇寫通知期幾耐 就賠一個月

PT唔好睇到自己咁重要啦

唔洗一直強調自己同全職文員工差唔多
咁你覺得人工咁高係咪做一世PT？
出黎做野只會睇全職經驗，你啲濕9 PT助理唔好攞出黎打飛機啦

係啦好撚威人工好高 咪又係比人炒柒頭

出邊全職文員幾錢個月？

PT真係狗泥